追風團 費用全免 想大家開開心心

16/9/2018

山竹追風團

地點：長洲/吐露港/大澳

費用：全免（自備棺材）

Who join!?

呢D團冇得賺

個風 royal 級架喎 搞手只求打個和？